{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153411?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 플라이진하우스펜션(가족,온돌) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00になります。 追加で人数が予約される場合は、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴の入室は許可されない場合もあり、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 時間を守って入室および退室してください。 宿泊客は客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式や個人料理道具も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ許可されます。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客に害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金が誤って反映される場合、予約は自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiをすべての客室で利用でき、キッチンの客室は禁煙です。 バーベキュー場は利用可能で、料金と利用時間が明示されています。 屋外プールは営業期間と利用時間が明示されており、利用は無料です。 食事は可能で、基本的な調味料と薬を提供します。 駐車可能であり、リラックスするためのファミリー客室と海水浴場が近くに位置しています。 様々な観光地やグルメ、カフェ、便益施設が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は許可されない場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiをすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は利用可能で、料金と利用時間が明示されています。"
        },
        {
            "question": "食事は提供されますか？",
            "answer": "食事は可能で、基本的な調味料と薬を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 374
    }
}